求教，Euro r 波棍問題

最近買咗部euro r
發現枝波棍入波無咩Feedback 同無咩機械感
入波感覺唔清晰同埋行程偏長
想問下喺咪Euro r呢款車嘅通病
同埋睇吓有無得解決

改改佢

波箱有事

換波棍杯士同快棍可能會解決到你問題
有無相熟車房跟跟佢
買果陣有無上架或去impc睇睇?

換左呢抽威也試下先
我之前就係呢條野就斷
入波無乜感覺
同埋入左波之後仲有虛位
換完之前實返好多

ktuned幫到你

CL7R轉波威也同埋極力子腳踏好易斷

多謝巴打們意見
去車房搞搞佢

換曬分泵總泵
個腳踏都係ee聲
成日驚踩踩下會斷

換fd2

check下轉波威也杯士

換埋個腳掌穿邊，同埋如果可以的話叫車房拆出來加焊個腳掌

好大機會係棍波杯士

即係搞呢到？

上面金屬位裏邊，m&m有出過強化部件
不過你ee聲試吓換咗粒穿邊先，好似一百蚊粒

想問下難唔難換嫁？

你架車上手當枝棍係仇人

最好搵人換

穿邊係唔係即係我圈住果條？